積架偈

前排想誘9老竇買架積架
但佢話積架諗都唔會諗因為副偈唔掂
究竟依加都係真定只係幾廿年前既臭朵
有冇積架車主

f pace 拎晒獎啦
而家印度佬渣旗
jaguar rover 技術共用

就係昅中f pace
新出架25t 59萬 改返自己廠整既偈
之前拎獎果副係ford偈
所以有2nd thought

一陣好似VW波箱咁出名易壞 整多過揸就仆街

買 唔好諗咁多

就算係以前, 積架都唔係engine有問題, 係電子野多問題之嘛

以前唔知
Jaguar 轉左手比印度佬之後就肯定係高質

屋企人以前渣3.0 XF 腳車，十幾萬公里都無乜野整
係慢左少少，但操控一流

有個朋友渣F-Type 5.0 都要特登買架F Pace 代步，話積架又好渣，無野壞又夠品味

早排渣過朋友部XE R Sport，d handling 仲正過我老豆架F80 M3

玩過積架，真係翻唔到轉頭

利申 搵緊XE S

有保養怕乜

睇黎評價幾好
好心急想要